
                      A la altura de sus antecesoras este nuevo “Rec” más que una peli de Zombies se podría decir que es más una peli de acción (o tal vez digo esto porque a mí no me gusta el género de Terror y cuando una de estas pelis me parece decente la asocio más a otro género como con “Alien” que me parece más una película de Ciencia Ficción que de Terror, película aquella, por cierto, que parece inspirar a esta en varios momentos junto con "Resident Evil"). Con una ambientación, cartel y una protagonista que por lo que sea me recuerda horrores al último videojuego (2013) de la nueva Lara Croft (sospechoso…..) lo cierto es que esta nueva (y parece que última entrega) tiene los mismos defectos (zombies que se les “deja hacer” porque si o algún actor que sobreactúa y está fuera de lugar varias veces) y virtudes que las anteriores entregas (acción algo alocada, zombies correcaminos en vez de zombies “tranquis” a lo “The Walking Dead”  .....y claro está como en las tres anteriores……. la prota) pero añade alguna NOVEDAD MUNDIAL como que al final el héroe sea…. ¡¡el Friki!!…….sea como fuere nada que envidiar a los americanos………..
        
            